發言人: 乘搭交通工具時應保持社交距離

趕返工群組